小妹以前好憎落雨，宜家。。。

nothing changed
還是討厭下雨天😢

對妹..

？？？

本來討厭下雨的天空
直到聽見有人說愛我

我後悔高中花錢裝很吵的排氣管😔😔

I'm still the same

都好像沒有變...

想努力賺錢養妳 卻養成了壞習慣...

還是不愛認錯 脾氣是硬了點😔

夏天為大地帶來………

雨天下討厭

幾鍾意雨天

我媽木❤

小妹以前好鍾意肥妹仔。。。而家都係

從前從前有個人愛你很久。。。

如果唔靚仔就係痴漢

咁小妹你令唔令女。。。

3成似lami 2 成似秀智，2成似jooe 3成似多腎。。。

講緊個肥妹仔？。。。

講緊小妹

咁大反應。。。